政事台？

陳雲：限聚令，根本是為了遏制示威，我一早就講畀香港人知道的啦！

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

張崑陽：有街坊提醒我小心梁頌恆，讓我重申，梁游不是鬼

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

呢個呢？

敖卓軒不除，眾志必亡

唔係政黨互屌
我覺得唔需要
同埋已爆咗

敖卓軒道歉文 sorry 我唔收貨

娛樂台？

【不雅片風波】盧覓雪入稟告李力持誹謗 要求法庭頒禁制令

Jeffrey Ngo 敖卓軒，請你立即退出眾志

陳雲寸緊人用網上商貿！！

John Weak = 眾志敖卓軒

袁爸：中共是全球毒瘤，制裁要連根拔起。

陳云係咪溝左通處暗戀對象所以佢唔想陳云呢個名出現係cctai😅

陳雲：香港也沒有動起來，因為陳雲告訴香港人，此刻什麼也不要做，等取BNO新國籍及美國綠卡，日本、台灣和歐盟的居留權。

陳雲：香港變國際寵兒，各位等好消息？

本土派18+大計 本土派要主導非建制派！

Btw咁都唔算洗版？

佢有宣傳你boss都比你篤灰😢

［有趣］係biden既twitter入面，有人發起投票，居然係支持侵侵既佔六成？！

呢個係共和黨民主黨互屌 搬政事台thx

【多圖】燒山兩個女邊個靚啲邊個gfable啲

眾志係英媒The Guardians 訪問同侵割蓆，話撐侵香港人係極右

哩類兩三個a/c搭棚式無止境推舊post既活動多咗
其實幾影響時事台既資訊價值

請正視香港眾志敖卓軒侮辱手足同眾志冷處理

你ID5位數無理由唔知就係因為死熱狗煩撚到仆街阻住正常討論先特登開政事台俾佢地圍爐
我見到熱狗post係cctai出現都會即刻舉報彈去政事台

Jeffrey Ngo 敖卓軒，你再唔冷靜你就攬住眾志一齊死

基本上三個post都係同一件事
依家係小數兩三個users不斷咁推
係咪容許咁推到5001？

下次有十個posts咁點算？

幾個post都係呢條友係咁推

你睇吓泛民

分化撚蟲太又串泛民：棄權=反對？傻的嗎？

黃洋達：港獨 阻住香港人發達

【梁耀忠轉世靈童】27歲街工主席原來係一隻熱狗

袁爸爸話侵侵從來無真心關心香港 , Bolton 本新書有望迫到侵侵出大招

無敵神驅：再狂屌泛民已經無意思，適當時候係需要向民意妥協！

【搭車見到漆黑中螢火蟲】一樣咁鮮明，咁出眾！

我地幾時會有紙房子？

熱血公民鄭錦滿：戴耀廷都幾厚顏無恥，搞個小圈子篩選已經籌幾百萬，仲想要晒市民嘅電子產品。捐畀佢，肯定對唔住被捕嘅手足！

點解35+無人討論功能組別？ 係咪諗住地區直選拎哂35席

無敵神驅：話我轉軚支持泛民者(Barry Ma)，都是卑劣鼠輩！

裕美偷食都做到 林作遇過最心地善良之人

熱血公民黃兆健：《東周刊》頭版報道小弟「不務正業宣傳抗爭」，對於區務未跟進。亂世當中，請大家多珍惜、讚賞、唱好熱狗。

【民族自強】有本土投本土 - 讓本土派主導整個民主派！

［35+］黃毓民或決定參選 九西 或 新西，全力追擊泛民初選制度！

【本土派抗爭派初選配票攻略1.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

白兵條撚樣準備反擊Bob叔

Bob叔批評完白兵之後就俾網軍攻擊，代表左啲咩？

［連登仔不願面對]白兵屌得bob冇錯

陳雲：我宣布退出香港社運

陳雲退出，黃台仰流亡，梁天琦入獄

鄭松泰：「泛民DQ梁耀忠，食相難看。」

大家認唔認同屯門新市鎮係最垃圾既新市鎮，應該從世界上消失？

建議大家留返個PUNK頭迎接北斗之拳時代來臨,第三之世界大戰黎緊

黃洋達: 連登導致香港萬劫不復. 美國制裁損害不了中共.

【上海灘】浪奔，浪流，萬里滔滔江水永不休

好想同站務台班港獨分離分子同港獨金主龍門冰室尷炒

除左梁耀忠之外，覺得邊個係鬼？

屌白頭佬同熱狗都唔得？你係熱狗呀？

美國正式將華為中興列為對國家安全構成威脅

青山大師陳雲：睇香港城邦論有助你致富

［熱狗又淆］鄭錦滿：百多人被濫捕，曾想過出post呼籲大家離開，但畢竟行動不是由我方號召，而且公開勸退，肯定被屌⋯⋯

弱智仔拉自己個post🤓

娛樂台 ?

好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！

［又分化］陳雲：特別係班泛民老而不，之前日日鳩叫光復香港時代革命，依家竟然收撚曬聲，你地係咪同意港獨先？

陳雲屌「袁弓夷」與「港獨派」, 樂見國際戰線玩完

羅冠聰叫人7月1上街但自己一早買定機票著草，同梁繼平叫人除面罩留守立法會但一早買定機票走佬，兩者有咩分別

其實係唔係得香港人可以忍受到間屋沖涼個花灑整濕個馬桶既設計

陳浩天︰d人畫「我真係好撚鐘意香港」，點解我搵左兩分鐘都冇我，真係唔得囉 #喂喂喂企開啲啦 #唔該借借

你同事都搞🤔

袁弓爾6月頭：「信我既就放晒D股票佢」

渣哥同陸陸 係咪可以歸類為「淺藍」店？

飲食台？

被陸陸雞煲block苦主大聯盟

究竟陸陸雞煲同渣哥做乜撚野？傻尻左？

地球伯伯快撚d去死啦

共產黨會唔會介入初選 最後素人全出選？

【推到完場】四台聯播 21:00 初選論壇 - 超級區議會 | 附 5 隊參選人資料

7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

袁弓夷真係d似連登仔，家下話去海牙告英國97年時無問香港人就主權移交

身為一個本土，今屆終於唔使含淚，有得超區投王百羽

其實大J果盤沙律錢好撚大獲

點解香港有唔少的女仔都係及時行樂？點解唔儲錢買層樓？

中菜、中藥、中醫全部都係大一統產物，未來香港獨立後要將佢哋一一改名

新華社：未出生嬰兒若有反革命基因，應強制墮胎。

NO SOURCE

即市炒股group

【癡撚線】有對情侶一上的士就車震

有個手足負擔唔起屋企人做手術 搞左個眾籌

係咪乜嘢年齡嘅女性坐埋一齊 都會怨天怨地 鬧呢樣鬧嗰樣？

全港中小學明天開始每日上課 小息 放學都唱國歌

FAKE

懷疑有人詐騙

丫叉郵包眾籌 又出黎呃錢 ？今次變屋企人大腸癌35 萬

35+ 公民投票 群眾集資只係籌到40%，希望大家幫幫手！

原po

有個手足負擔唔起屋企人做手術 搞左個眾籌

冬秋夏春
#58958
不斷係同一post洗版

單日新增300宗感染

FAKE

國安法襲港，誠哥會唔會都諗緊走唔走？

移民泰國好唔好?

唔買比亞迪，買tesla就係傻B,蠢B,賣國賊

（渣哥回應）龍門廚司被斬一案

[member].[member]